(G29) 有咩PS4 賽車Game 推介？

買左個G29呔盤番黎
有無巴打可以推介下有咩ps4賽車game好玩？

等GT sport

Drive Club

想買

買 project cars 定 GT sport 好？

緊係等GT sport啦
如果想過下手癮可以買隻二手project cars都係百幾蚊

巴打係邊度買G29 連唔連波棍？

玩住driveclub先

連架連棍波 加埋隻 project car 4千幾 唔知有無買貴左 不過算啦 買左就

assetto corza

一手差唔多啦 不過d 人話t300rs 爽d 不過價錢貴好多 g29 同t300rs 都試玩過

g29黃金見2900一套
堅定流野

ps３ gt6玩到今日

amazon uk 買全套都係2k港紙

等gt 出埋睇下有無新款出